點解七婆唔為香港腳平反？

因為七婆都有香港腳？

因為比位香港第一大黨民建聯岀聲